有冇人每次見到恨鐵不成鋼呢幾隻字都諗起曾志偉把聲？

恨鐵不成鋼呀！🤙🏿

你係咪有野想同我講
不如你講白d

恨鐵不成鋼啊🤙🤙🤙

今日洗廁所

聽日食蘋果

個蘋果洗咗未？

仲有隻好短嘅手指公

好似就黎走音咁講

係諗起鄭中基扮曾志偉把聲

講呢句一定要用米奇把聲講

點解會諗起曾至矮?

我把聲有咁難聽咩

我衝破陷阱，我實際係最威

命～

我把聲有冇咁衰呀

張學友 大喇叭吹到變小喇叭

點解會諗唔起？

00後

你老豆叫我幫佢教仔

滿意滿意勁滿意非常滿意

我當你仔咁教！

我反而係一仗功成萬骨枯

講起曾志偉就會諗起佢罷屙尿

真係恨鐵不成鋼

狗！